救救地球，不要再戴口罩了

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

How DARE you

你岩 減少人口

唔驚 有政府 有政府唔驚

終極環保撚

how dare you

救救地球，不要再呼吸了

OK

救救口罩，不要再戴地球了

救救地球，不要再避孕袋了